喺荃灣嘅手足麻煩去一去悅來坊簽個名

救香港
保醫護
全面封關

推

push

原來我見到巴打
巴打幾靚仔

推
即到

勿相認

繼續推

Push.

推呀

頭先經過見到佢仲喺到 麻煩係附近嘅手足去支持吓